社會主義佛利民 係唔係飲 林鄭 啲奶水大？

呢排唔見人 死撚左去邊

佢依加開始狂出post洗底
準備下次搵五毛既機會

來緊林病又推洗腦教育
隻五毛狗冇晒影